(日經) 求車CAM推介

暫時我睇中呢隻，有無巴打用過或其他推介 ?

搵到間賣$1360左右，安裝費就$400

Pushhh

我對眼就係証據

用緊小蟻

同個官講

小蟻

I ROAD V7

小米

Blackvue

同求，想有快相提示，手機拎片，如有埋泊車鏡更加好

400係包埋長火？